今次香港人比波台狗害死

逼走豬sir就刮起山竹懲罰你地

搞到全香港人受罪